<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="activation_failure_text">"Nije bilo moguće aktivirati vašu mobilnu podatkovnu uslugu. Problem je možda privremen.

Ako zasad želite preskočiti aktivaciju, obavezno to učinite kasnije u Postavkama sustava. Dok ne izvršite aktivaciju, većina značajki vašeg tabletnog računala neće raditi."</string>
  <string name="activation_failure_text_gen">Vaša podatkovna mobilna usluga nije se mogla aktivirati. Možda je to privremeni problem koji se može riješiti ponovnim pokretanjem telefona.</string>
  <string name="activation_skip_confirmation">"Sve dok ne aktivirate svoju ​​mobilnu podatkovnu uslugu, većina značajki vašeg telefona neće raditi.

Ako zasad želite preskočiti aktivaciju, možete to učiniti kasnije u Postavkama sustava."</string>
  <string name="activation_spc_failure_text">Došlo je do pogreške koja zahtijeva isključivanje te ponovno pokretanje tabletnog računala kako biste ponovo mogli pokušati izvršiti aktivaciju. Tabletno računalo isključit će se automatski za 60 sekunda ili dodirnite &lt;b&gt;Isklju&amp;#269;i odmah&lt;/b&gt;".

Nakon isklju&amp;#269;ivanja tabletnog ra&amp;#269;unala pritisnite gumb za uklju&amp;#269;ivanje da biste ga ponovo pokrenuli."</string>
  <string name="activation_text">Dodirnite &lt;b&gt;Aktiviraj&lt;/b&gt;" kako biste sada aktivirali mobilnu uslugu. (Mo&amp;#382;e potrajati nekoliko minuta.)

Ili dodirnite "&lt;b&gt;Presko&amp;#269;i&lt;/b&gt; kako biste tabletno ra&amp;#269;unalo postavili pomo&amp;#263;u Wi-Fi veze.</string>
  <string name="setup_complete_message">Vaše tabletno računalo postavljeno je i spremno za upotrebu.</string>
  <string name="sim_missing_text">Da biste umetnuli SIM karticu, pročitajte upute koje ste dobili uz tabletno računalo.</string>
  <string name="url_load_unsuccessful_message">Vaše tabletno računalo nije povezano s mobilnom podatkovnom uslugom. Da biste odmah pogledali tu informaciju, posjetite %s u svom web-pregledniku.</string>
</resources>
