<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="activation_failure_text">"Mobilní datovou službu se nepodařilo aktivovat. Může se jednat o dočasný problém.

Chcete-li tento krok přeskočit, nezapomeňte službu později aktivovat v části Systémová nastavení. Dokud mobilní datovou službu neaktivujete, většina funkcí v tabletu nebude fungovat."</string>
  <string name="activation_failure_text_gen">Nelze aktivovat mobilní datovou službu. Tento problém je pravděpodobně pouze dočasný a můžete jej vyřešit restartováním tabletu.</string>
  <string name="activation_skip_confirmation">"Dokud mobilní datovou službu neaktivujete, většina funkcí ve vašem tabletu nebude fungovat.

Chcete-li tento krok nyní přeskočit, můžete službu později aktivovat v části Systémová nastavení."</string>
  <string name="activation_spc_failure_text">Došlo k chybě, která vyžaduje vypnutí a opětovné zapnutí tabletu. Poté se o aktivaci můžete pokusit znovu. Tablet se automaticky vypne za 60 sekund, nebo jej můžete vypnout klepnutím na možnost &lt;b&gt;Vypnout ihned&lt;/b&gt;".

Jakmile se tablet vypne, stisknut&amp;#237;m tla&amp;#269;&amp;#237;tka nap&amp;#225;jen&amp;#237; jej znovu zapn&amp;#283;te."</string>
  <string name="activation_text">Pokud nyní chcete aktivovat svou mobilní službu, dotkněte se možnosti &lt;b&gt;Aktivovat&lt;/b&gt;". (Tento proces m&amp;#367;&amp;#382;e trvat n&amp;#283;kolik minut.)

Nebo se dotkn&amp;#283;te mo&amp;#382;nosti "&lt;b&gt;P&amp;#345;esko&amp;#269;it&lt;/b&gt; a m&amp;#237;sto toho tablet nastavte pomoc&amp;#237; p&amp;#345;ipojen&amp;#237; Wi-Fi.</string>
  <string name="setup_complete_message">Tablet je nastaven a připraven k použití.</string>
  <string name="sim_missing_text">Postup vložení SIM karty je popsán v pokynech, které jste obdrželi s tabletem.</string>
  <string name="url_load_unsuccessful_message">Váš tablet není připojen k mobilní datové službě. Chcete-li tyto informace zobrazit nyní, přejděte ve webovém prohlížeči na adresu %s.</string>
</resources>
