<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="alert_dialog_failure_msg">ကျေးဇူးပြု၍ နောက်မှထပ်လုပ်ပါ။</string>
  <string name="alert_dialog_failure_title">သင့်အမှာစာကို မဆောင်ရွက်နိုင်ပါ</string>
  <string name="alert_dialog_later_button">နောက်မှ</string>
  <string name="alert_dialog_positive_button">အိုကေ</string>
  <string name="alert_dialog_upgrade_button">အဆင့်မြှင့်တင်သည်</string>
  <string name="app_name">ခေါင်းစီး</string>
  <string name="att_error_msg">ပြုလုပ်နိုင်ရန် att.com/mywireless သို့သွားပါ သို့မဟုတ် 611 ကိုဖုန်းခေါ်ပါ</string>
  <string name="att_error_msg_other">မိုလ်ဘိုင်း ဖြန့်ဝေခြင်း လုပ်ဆောင်ချက်အားရရှိအောင်ပြုလုပ်မှုအား ဟန့်တားထားသော ခေတ္တကွန်ယက်ပြဿနာတစ်ခုရှိပါသည်။ ကျေးဇူးပြု၍ နောက်မှထပ်ကြိုးစားပါ</string>
  <string name="att_error_msg_other_title">ကွန်ယက် အမှား</string>
  <string name="att_error_msg_title">သီးသားရင်းအတွက် အကောင့်မသတ်မှတ်ထားပါ</string>
  <string name="browser_error_msg">ဘရောက်ဇာကိုမဖွင့်နိုင်ပါ။</string>
  <string name="change_data_request_msg">ခေါင်းစီးအတွက် ပေးပို့သည့်တောင်းဆိုမှု။ ကျေးဇူးပြုပြီး စောင့်ပါ...</string>
  <string name="concent_agree_btn">သဘောတူညီခြင်း</string>
  <string name="concent_disagree_btn">သဘောမတူပါ</string>
  <string name="consent_message">"ႊႊႊအဆိုပါ အသုံးချပရိုဂရမ်ကို အသုံးပြုရန်အလို့ငှာ သင်သည် အောက်ပါအချက်အလက်ကို သဘောတူပြီး ပေးပို့ရန်လိုအပ်သည်။ စစ်ဆေးသည့် အကြောင်းအရာပေါ်တွင် ကျေးဇူးပြုပြီး ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ပါ။

[အချက်အလက် ပေးပို့ပါ]
ကန်ထရိုက်တာ-သီးသန့် အိုင်ဒီ
[အသုံးချပရိုဂရမ်များကို သုံးပါ]
သီးသားရင်းအသုံးချပရိုဂရမ်များကို သုံးရန်အမှာစာ"</string>
  <string name="consent_terms_btn">ဝန်ဆောင်မှုသတ်မှတ်ချက်များ</string>
  <string name="consent_title">သဘောတူညီချက်စည်းကမ်းများ</string>
  <string name="current_subscription">(လက်ရှိနှစ်စဉ်ကြေး)</string>
  <string name="feature_check_msg">နှစ်စဉ်ကြေးပေးဆောင်ခြင်းအခြေအနေကို စစ်ဆေးခြင်း။ ကျေးဇူးပြုပြီး စောင့်ပါ...</string>
  <string name="mobile_hotspot">မိုဘိုင်းHotspot</string>
  <string name="network_connection_error_msg">သင့်ဖုန်းကို လက်ရှိတွင် %s၏ ဆာဗာကို မဆက်သွယ်နိုင်ပါ။ ကျေးဇူးပြုပြီး နောက်မှကြိုးစားပါ။</string>
  <string name="network_connection_title">ယွန်ယက် (နက်ဝေါ့ခ်) ဆက်သွယ်မှု ချို့ယွင်းချက်။</string>
  <string name="request_pending_error_msg">ဗဲရီဇင်ဆာဗာသည် သင့်တောင်းဆိုသည့်အပေါ်တွင် လုပ်ဆောင်နေသည်။ ကျေးဇူးပြုပြီး 5 မိနစ်ကြာမှ ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
  <string name="request_pending_title">ခေါင်းစီးစောင့်ဆိုင်းခြင်း</string>
  <string name="retv_terms_conditions_msg">နှစ်စဉ်ကြေးပေးဆောင်ခြင်းအခြေအနေကို စစ်ဆေးခြင်း။ ကျေးဇူးပြုပြီး စောင့်ပါ...</string>
  <string name="sbm_content_activity_title">သဘောတူညီချက်စည်းကမ်းများ</string>
  <string name="sbm_error_msg">အချက်အလက်ကွန်ယက်နှင့်မဆက်သွယ်နိုင်ပါ။</string>
  <string name="sbm_error_msg_no_response">အစစ်အမှန်ဖြစ်ကြောင်းအထောက်အထားပြသမှုမအောင်မြင်ပါ။ ကောင်းမွန်သည့် လက်ခံမှုနှင့်အတူ တည်နေရာတစ်ခုကို ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
  <string name="sbm_error_msg_not_authenticated">"အထောက်အထားပြုခြင်း မအောင်မြင်ပါ။.
(ကုဒ်နံပါတ်အမှား %1$s)"</string>
  <string name="sbm_error_msg_not_subscribed">သီးသားရင်းရွေးချယ်မှုသို့ သင့် ငွေပေးသွင်းမှုကို စစ်ဆေးရန် မအောင်မြင်ပါ။</string>
  <string name="sbm_error_msg_title">သီးသားရင်း သို့မဟုတ် ဟော့စပေါ့အမှား</string>
  <string name="sprint_error_msg">အချက်အလက်ကွန်ရက်သို့ချိတ်ဆက်၍မရနိုင်ပါ။ သင်သည် သီးသားရင်း သို့မဟုတ် ဟော့စပေါ့ဝန်ဆောင်မှုကို နှစ်စဉ်ကြေးမပေးနိုင်ပါ၊ ကျေးဇူးပြု၍ သင်၏ဖုန်းကုမ္ပဏီအား ဆက်သွယ်ပါ။</string>
  <string name="sprint_error_msg_title">သီးသားရင်း သို့မဟုတ် ဟော့စပေါ့အမှား</string>
  <string name="sprint_notification_msg">အချက်အလက်ပိုမိုမြင်ရရန်အတွက် ထိပါ</string>
  <string name="term_and_conditions_title">စည်းကမ်းချက်များနှင့်အခြေအနေများ</string>
  <string name="tmo_error_msg">သင်၏လက်ရှိဒေတာအစီအစဉ်တွင် သင့်ဖုန်း၏ဒေတာ ဆက်သွယ်ရေးကို ခွဲဝေနိုင်သည့် စမတ်ဖုန်း Mobile Hotspot ဝန်ဆောင်မှုမပါဝင်ပါ။ သင့် နှုန်းအစီအစဉ်တွင် စမတ်ဖုန်း Mobile Hotspot ဝန်ဆောင်မှုကို ထည့်ချင်ပါသလား။ သင်သည် ၎င်းကို စီမံပါ &gt; အစီအစဉ်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများ အောက်ရှိ https://my.t-mobile.com တွင် အွန်လိုင်းထည့်သွင်းထားနိုင်ပါသည်။&lt;</string>
  <string name="tmo_error_msg_title">ဝန်ဆောင်မှုကိုအဆင့်မြှင့်ရန်လိုအပ်သည်</string>
  <string name="unavailable_subscription">(သိမ်းထားသည့်အဆင့်တွင်အခြေခံပြီးမရနိုင်ပါ)</string>
  <string name="vzw_error_msg">"သင်သည် Mobile Hotspot/မိုဘိုင်း ဘရော့ဘန်ဆက်သွယ်ကို နှစ်စဉ်ကြေးပေးချင်လျှင်-
 အသုံးပြုသူ- (800) 256-4646,
 စီးပွားရေးလုပ်ငန်း- (800) 899-4249 တို့ကို ဖုန်းခေါ်ပါ။"</string>
  <string name="vzw_error_msg_title">သင့်အမှာစာကို မဆောင်ရွက်နိုင်ပါ</string>
  <string name="vzw_self_provisioning_cancel">ပယ်ဖျက်ပါ။</string>
  <string name="vzw_self_provisioning_learn_more">ပိုမို သင်ယူလေ့လာပါ</string>
  <string name="vzw_self_provisioning_msg">"Mobile Hotspot ကိုအသုံးပြုရန် Mobile Hotspot ဝန်ဆောင်မှုကို ငွေပေးချေရန်လိုအပ်လိမ့်မည်။
ကျွန်ုပ်၏ဗဲရီဇင်သို့သွားခြင်းဖြင့် ပိုမိုလေ့လာသင်ယူပြီး Mobile Hotspot ကိုဖြန့်ဝေပါ။"</string>
</resources>
