<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="suw_next_button_label">આગલું</string>
    <string name="suw_back_button_label">પાછળ</string>
    <string name="suw_more_button_label">વધુ</string>
    <string name="entitlement_check_progress">સબ્સ્ક્રિપ્શન સ્થિતિ તપાસી રહ્યાં છે. કૃપા કરીને રાહ જુઓ.</string>
    <string name="att_service_upgrade_msg">સક્ષમ કરવા માટે, att.com/mywireless પર જાઓ અથવા 611 ડાયલ કરો</string>
    <string name="att_network_error">નેટવર્ક અનુપલબ્ધ છે. કૃપા કરીને પછીથી ફરી પ્રયાસ કરો.</string>
    <string name="sprint_entitlement_error">સેવા સમર્થિત નથી. કૃપા કરીને તમારા સેવા પ્રદાતાનો સંપર્ક કરો.</string>
    <string name="sprint_network_error">નેટવર્ક અનુપલબ્ધ છે. કૃપા કરીને પછીથી ફરી પ્રયાસ કરો.</string>
    <string name="vzw_service_upgrade_msg">મોબાઇલ હોટસ્પોટનો ઉપયોગ કરવા માટે, કૃપા કરીને સબ્સ્ક્રાઇબ કરવા માટે ગ્રાહક સેવા પર કૉલ કરો.</string>
    <string name="vzw_network_error">નેટવર્ક અનુપલબ્ધ છે. કૃપા કરીને પછીથી ફરી પ્રયાસ કરો.</string>
    <string name="vzw_wfc_activation_error">WiFi કૉલિંગ સક્રિય કરવામાં અસમર્થ. કૃપા કરીને પછીથી ફરી પ્રયાસ કરો.</string>
    <string name="vzw_address_update_error">આ સમયે વર્તમાન કટોકટીનું સરનામું અપડેટ કરવામાં અસમર્થ. કૃપા કરીને પછીથી ફરી પ્રયાસ કરો.</string>
    <string name="generic_error">પ્રમાણીકરણ નિષ્ફળ થયું. કૃપા કરીને પછીથી ફરી પ્રયાસ કરો.</string>
    <string name="vzw_setup_app_label">Verizon એકાઉન્ટ સક્રિયતા</string>
    <string name="vzw_activate_title">ફોન સક્રિયતા</string>
    <string name="vzw_activate_progress">અમે તમારો ફોન તૈયાર કરીએ ત્યાં સુધી કૃપા કરી રાહ જુઓ.</string>
    <string name="vzw_activate_exiting">સક્રિયતાની પ્રક્રિયાથી બહાર નીકળી રહ્યાં છે.</string>
    <string name="vzw_verify_title">તમારું એકાઉન્ટ ચકાસો</string>
    <string name="vzw_verify_ssn">પ્રારંભ કરવા માટે, તમારા એકાઉન્ટ માલિકના સામાજિક સુરક્ષા ક્રમાંકના છેલ્લા 4 અંક દાખલ કરો:</string>
    <string name="vzw_verify_pwd">પ્રારંભ કરવા માટે, તમારા એકાઉન્ટનો બિલિંગ પાસવર્ડ દાખલ કરો:</string>
    <string name="vzw_verify_button">ચકાસો</string>
    <string name="vzw_later_button">પછી</string>
    <string name="vzw_verify_switch_ssn">તેના બદલે સામાજિક સુરક્ષા ક્રમાંકનો ઉપયોગ કરો</string>
    <string name="vzw_verify_switch_pwd">તેના બદલે બિલિંગ પાસવર્ડનો ઉપયોગ કરો</string>
    <string name="vzw_verify_progress_title">તમારું એકાઉન્ટ ચકાસી રહ્યાં છે…</string>
    <string name="vzw_activate_ready_title">સક્રિય કરવા માટે તૈયાર છો?</string>
    <string name="vzw_activate_ready_new">આમાં થોડો સમય લાગી શકે છે</string>
    <string name="vzw_activate_ready_upgrade">"તમે આ ફોન સક્રિય કરો તે પહેલાં, તમારા સંપર્કોનું બેક અપ લો અને તમારો જૂનો ફોન બંધ કરો.

એકવાર તમે સક્રિયતા પ્રારંભ કરી લો તે પછી, અમે આ ફોન પર તમારો નંબર સ્થાનાંતરિત કરી અને તમારા જૂના ફોનને નિષ્ક્રિય કરીશું."</string>
    <string name="vzw_activate_button">સક્રિય કરો</string>
    <string name="vzw_activating_new_title">ફોન નંબર મેળવી રહ્યાં છે…</string>
    <string name="vzw_activating_upgrade_title">ફોન નંબર સ્થાનાંતરિત કરી રહ્યાં છે…</string>
    <string name="vzw_activating_upgrade">તમારા નવા ફોન પર તમારો નંબર સ્થાનાંતરિત કરવા માટે, તમારો જૂનો ફોન બંધ કરવો પડશે.</string>
    <string name="vzw_activate_success_title">ફોન સક્રિય કર્યો</string>
    <string name="vzw_activate_success">તમારો Verizon ફોન હવે સક્રિય છે. તમારો નંબર %1$s છે</string>
    <string name="vzw_data_limit_title">ડેટા વપરાશ મર્યાદિત છે</string>
    <string name="vzw_data_limit">દિવસના સમય અથવા ડેટા મર્યાદાને કારણે તમારો ડેટા વપરાશ હાલમાં મર્યાદિત છે. તમારા ઉપકરણને સેટ કરવાનું ચાલુ રાખવા માટે તમારે Wi-Fi નો ઉપયોગ કરવો પડશે.</string>
    <string name="vzw_data_restricted_title">ડેટા વપરાશ મર્યાદિત છે</string>
    <string name="vzw_data_restricted">દિવસના સમય અથવા ડેટા મર્યાદાને કારણે</string>
    <string name="vzw_data_redirected_title">Verizon સેવા મેળવો</string>
    <string name="vzw_data_redirected">તમારી પાસે Verizon Wireless પ્લાન નથી અથવા તો તમે તમારી પૂરેપૂરી પ્લાનની છૂટનો ઉપયોગ કરી લીધો છે, કૃપા કરીને Verizon નો સંપર્ક કરો</string>
    <string name="vzw_activate_notification_title">સક્રિય કરવા માટે તૈયાર</string>
    <string name="vzw_activate_notification">તમારો ફોન સક્રિય કરવા ટૅપ કરો</string>
    <string name="vzw_cold_notification">તમારો ફોન સક્રિય કરવા માટે Verizon નો સંપર્ક કરો.</string>
    <string name="vzw_activate_error_title">સક્રિય કરી શકતાં નથી</string>
    <string name="vzw_activate_error_network">ખાતરી કરો કે તમારી પાસે સારા સિગ્નલ (બહુવિધ બાર્સ) છે અને ફરી પ્રયાસ કરો. જો આ સમસ્યા યથાવત્ રહે છે, તો સહાયતા માટે કૃપા કરીને (800) 922-0204 પર ગ્રાહક સેવાનો સંપર્ક કરો.</string>
    <string name="vzw_activate_error_lookup">માફ કરશો, તમારો ફોન સક્રિય કરવામાં અમને મુશ્કેલી આવી રહી છે. (800) 922-0204 પર ગ્રાહક સેવાનો સંપર્ક કરો.</string>
    <string name="vzw_activate_error_ssn">સામાજિક સુરક્ષા ક્રમાંક મેળ ખાતો નથી. કૃપા કરીને ફરી પ્રયાસ કરો.</string>
    <string name="vzw_activate_error_pwd">બિલિંગ પાસવર્ડ મેળ ખાતો નથી. કૃપા કરીને ફરી પ્રયાસ કરો.</string>
    <string name="vzw_activate_error_not_retryable">માફ કરશો, તમારો ફોન સક્રિય કરવામાં અમને મુશ્કેલી આવી રહી છે. (800) 922-0204 પર ગ્રાહક સેવાનો સંપર્ક કરો.</string>
    <string name="vzw_activate_error_release">તમારા ફોન સક્રિય કરવા માટે, બીજા ફોન પરથી (800) 922-0204 પર કૉલ કરો.</string>
    <string name="vzw_activate_error_restricted_title">તમારો ફોન કેવી રીતે સક્રિય કરવો</string>
    <string name="vzw_activate_error_restricted">તમારો ફોન સક્રિય કરવા માટે, તમારા નવા ફોન સાથે શામેલ સૂચનાઓને અનુસરો અથવા તમારી સંસ્થા પર Verizon વાયરલેસ વ્યવસ્થાપકનો સંપર્ક કરો.</string>
    <string name="vzw_activate_error_lost_stolen">માફ કરશો, તમારો ફોન સક્રિય કરવામાં અમને મુશ્કેલી આવી રહી છે. તમારી 4G LTE સેવા સક્રિય કરવા માટે બીજા ફોન પરથી (877) 807-4646 પર કૉલ કરો અને પછી ફરી પ્રયાસ કરો.</string>
    <string name="vzw_activate_continue">ચાલુ રાખો</string>
    <string name="vzw_activate_retry">ફરી પ્રયાસ કરો</string>
    <string name="vzw_activate_skip">છોડો</string>
    <string name="emergency_address_app_label">કટોકટીના સરનામાંનું સંચાલન</string>
    <string name="progress_text">કૃપા કરીને રાહ જુઓ...</string>
    <string name="vzw_tos_title">Wi-Fi કૉલિંગ સક્રિય કરો</string>
    <string name="cancel">રદ કરો</string>
    <string name="vzw_tos_text">"જ્યારે મોબાઇલ નેટવર્ક ઉપલબ્ધ ન હોય ત્યારે Wi-Fi કૉલિંગ તમને Wi-Fi નો ઉપયોગ કરીને કૉલ્સ કરવા દે છે.

Wi-Fi કૉલિંગ સેટ કરવા માટે, તમારે એક યુએસ સરનામું દાખલ કરવું પડશે. જો તમે યુએસમાં આ ફોનથી Wi-Fi ના માધ્યમથી કટોકટી (E911) પર કૉલ કરો છો તો આ સરનામાંનો ઉપયોગ તમારા સ્થાનમાં સ્થિત કટોકટીની સેવાઓ દ્વારા કરવામાં આવશે.

જ્યારે તમે કોઈ ભિન્ન Wi-Fi નેટવર્કથી કૉલ્સ કરી રહ્યાં હોવ ત્યારે અમે તમને આ સરનામું બદલવાની ભલામણ કરીએ છીએ જેથી કરીને તમારી સ્થાન માહિતી સચોટ રહે. તમે Wi-Fi કૉલિંગ સેટિંગ્સ મેનૂમાં જઈને કોઈપણ સમયે તમારું સ્થાન બદલી શકો છો."</string>
    <string name="vzw_tos_link">શરતો અને નિયમો</string>
    <string name="vzw_e911_title">કટોકટીની સ્થાન માહિતી</string>
    <string name="vzw_e911_description"><b>મહત્વપૂર્ણ - કટોકટી 911 સરનામું આવશ્યક</b>"
Wi-Fi કૉલિંગ ચાલુ કરવા માટે, યુ.એસ.નું તે સરનામું દાખલ કરો કે જ્યાં તમે 911 પર કૉલ કરવાની સ્થિતિમાં કટોકટીની સેવાઓ મોકલવા ઇચ્છતાં હોવ. તમે સેટિંગ્સ પર જઈને કોઈપણ સમયે આ સરનામું બદલી શકો છો. જ્યારે પણ તમે તમારું સ્થાન બદલો ત્યારે આ સરનામું અપડેટ કરવું ખૂબ મહત્વપૂર્ણ છે."</string>
    <string name="vzw_e911_warning"><b>ચેતવણીઓ - કટોકટી 911 કૉલ મર્યાદાઓ</b>"
911 પર કૉલ કરતી વખતે, હંમેશાં ઑપરેટરને કહો કે તમે ક્યાં છો. જો સેલ્યુલર નેટવર્ક અનુપલબ્ધ હોય તો જ તમારો 911 કૉલ Wi-Fi ના માધ્યમથી કરવામાં આવશે. Wi-Fi ના માધ્યમથી કરવામાં આવેલા કૉલમાં વિલંબ થઈ શકે છે અથવા અસફળ થઈ શકે છે; ઉદાહરણ તરીકે, 911 સિસ્ટમ, સરનામાંને ન ઓળખે, વીજળી પાવર ન હોય અથવા તમારું Wi-Fi કનેક્શન કામ કરતું ન હોય. કટોકટીની સેવાઓ તમે ઉપર આપેલા સરનામાં પર મોકલવામાં આવશે, માટે સ્થાન બદલતાંની સાથે કૃપા કરીને તેને અપડેટ કરો."</string>
    <string name="house_number">સરનામું સંખ્યા</string>
    <string name="street">શેરી</string>
    <string name="apt_suite_number">એપાર્ટમેન્ટ, સ્યૂઇટ, વગેરે</string>
    <string name="city">શહેર</string>
    <string name="state">રાજ્ય</string>
    <string name="zip_code">પિન કોડ</string>
    <string name="save">સાચવો</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text">"તમે દાખલ કરેલ સરનામું અમે શોધી શક્યાં નથી કારણ કે શેરીનું સરનામું શોધી શકાયું નથી અથવા શહેર, રાજ્ય અને પિન કોડ કદાચ સાચા ન હોય.

જો તમારું શહેર, રાજ્ય અને પિન સાચા ન હોય તો %1$s ટૅપ કરો, અન્યથા %2$s ટૅપ કરો."</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part1">તમે દાખલ કરેલ સરનામું અમે શોધી શક્યાં નથી કારણ કે શેરીનું સરનામું શોધી શકાયું નથી અથવા શહેર, રાજ્ય અને પિન કોડ કદાચ સાચા નથી.</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part2">જો તમારું શહેર, રાજ્ય અને પિન સાચા ન હોય તો %1$s ટૅપ કરો, અન્યથા %2$s ટૅપ કરો.</string>
    <string name="save_anyway">કોઈપણ રીતે સાચવો</string>
    <string name="edit_address">સરનામું સંપાદિત કરો</string>
    <string name="ok">ઓકે</string>
    <string name="vzw_address_select_text">તમે દાખલ કરેલ સરનામું અમે શોધી શક્યાં નથી:</string>
    <string name="vzw_address_alternate_text">શું તમારો અર્થ આ હતો?:</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_head">દાખલ કરેલ સરનામું કટોકટીના સેવા પ્રદાતા દ્વારા માન્ય કરી શકાયું નથી.</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_text">શું તમે કટોકટીની સ્થિતિમાં આ સરનામાંનો ઉપયોગ કરવા માગો છો?</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text">"તમે દાખલ કરેલ શહેર, રાજ્ય અથવા પિન કોડ કદાચ સાચા ન હોય.

કૃપા કરીને સરનામું તપાસો અને ફરી પ્રયાસ કરો."</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part1">તમે દાખલ કરેલ શહેર, રાજ્ય અથવા પિન કોડ કદાચ સાચા ન હોય.</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part2">કૃપા કરીને સરનામું તપાસો અને ફરી પ્રયાસ કરો.</string>
</resources>
