<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="activation_failure_text">"Nepavyko suaktyvinti duomenų paslaugos mobiliesiems. Tai gali būti laikina problema.

Jei norite dabar praleisti, būtinai suaktyvinkite vėliau „Sistemos nustatymų“ skiltyje. Kol nesuaktyvinsite, dauguma planšetinio kompiuterio funkcijų neveiks."</string>
  <string name="activation_failure_text_gen">Nepavyko suaktyvinti duomenų paslaugos mobiliesiems. Tai gali būti laikina problema, kurią galite išspręsti paleidę planšetinį kompiuterį iš naujo.</string>
  <string name="activation_skip_confirmation">"Kol suaktyvinsite duomenų paslaugą mobiliesiems, dauguma planšetinio kompiuterio funkcijų neveiks.

Jei norite dabar praleisti, galite vėliau suaktyvinti „Sistemos nustatymų“ skiltyje."</string>
  <string name="activation_spc_failure_text">Įvyko klaida, todėl reikia išjungti ir iš naujo paleisti planšetinį kompiuterį, kad galėtumėte dar kartą bandyti suaktyvinti. Planšetinis kompiuteris automatiškai išsijungs po 60 sekundžių arba galite paliesti &lt;b&gt;I&amp;#353;jungti dabar&lt;/b&gt;".

Kai plan&amp;#353;etinis kompiuteris i&amp;#353;sijungs, paspauskite maitinimo mygtuk&amp;#261;, kad j&amp;#303; i&amp;#353; naujo paleistum&amp;#279;te."</string>
  <string name="activation_text">Jei norite dabar suaktyvinti duomenų paslaugą mobiliesiems, palieskite &lt;b&gt;Aktyvinti&lt;/b&gt;". (Tai gali u&amp;#382;trukti kelias minutes.)

Arba, jei norite vietoje to nustatyti plan&amp;#353;etin&amp;#303; kompiuter&amp;#303; naudodami &amp;#8222;Wi-Fi&amp;#8220; ry&amp;#353;&amp;#303;, palieskite "&lt;b&gt;Praleisti&lt;/b&gt;.</string>
  <string name="setup_complete_message">Planšetinis kompiuteris nustatytas ir paruoštas naudoti.</string>
  <string name="sim_missing_text">Jei norite įdėti SIM kortelę, perskaitykite prie planšetinio kompiuterio pridėtas instrukcijas.</string>
  <string name="url_load_unsuccessful_message">Planšetinis kompiuteris neprijungtas prie duomenų paslaugos mobiliesiems. Jei norite dabar peržiūrėti šią informaciją, žiniatinklio naršyklėje eikite šiuo adresu: %s.</string>
</resources>
