<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="apt_suite_number">Apartamento, suite, etc.</string>
  <string name="att_network_error">A rede non está dispoñible. Téntao de novo máis tarde.</string>
  <string name="att_service_upgrade_msg">Para activar esta opción, accede a att.com/mywireless ou chama ao 611</string>
  <string name="cancel">Cancelar</string>
  <string name="city">Cidade</string>
  <string name="edit_address">Editar enderezo</string>
  <string name="emergency_address_app_label">Xestión do enderezo de emerxencia</string>
  <string name="entitlement_check_progress">Estase comprobando o estado da subscrición. Agarda.</string>
  <string name="generic_error">Produciuse un erro ao autenticar. Téntao de novo máis tarde.</string>
  <string name="house_number">Número</string>
  <string name="ok">ACEPTAR</string>
  <string name="progress_text">Agarda...</string>
  <string name="save">Gardar</string>
  <string name="save_anyway">Gardar de todas formas</string>
  <string name="sprint_entitlement_error">O servizo non é compatible. Ponte en contacto co teu fornecedor de servizo.</string>
  <string name="sprint_network_error">A rede non está dispoñible. Téntao de novo máis tarde.</string>
  <string name="state">Estado</string>
  <string name="street">Rúa</string>
  <string name="suw_back_button_label">Atrás</string>
  <string name="suw_more_button_label">Máis</string>
  <string name="suw_next_button_label">Seguinte</string>
  <string name="vzw_activate_button">Activar</string>
  <string name="vzw_activate_continue">Continuar</string>
  <string name="vzw_activate_error_lookup">Produciuse un erro ao activar o teléfono. Chama ao (800) 922-0204 para poñerte en contacto co servizo de atención ao cliente.</string>
  <string name="vzw_activate_error_lost_stolen">Produciuse un erro ao activar o teléfono. Chama ao (877) 807-4646 desde outro teléfono para activar o servizo 4G LTE e téntao de novo.</string>
  <string name="vzw_activate_error_network">Comproba que teñas bo sinal (varias barras) e téntao de novo. Se o problema continúa, chama ao (800) 922-0204 para poñerte en contacto co servizo de atención ao cliente e obter axuda.</string>
  <string name="vzw_activate_error_not_retryable">Produciuse un erro ao activar o teléfono. Chama ao (800) 922-0204 para poñerte en contacto co servizo de atención ao cliente.</string>
  <string name="vzw_activate_error_pwd">O contrasinal de facturación non coincide. Téntao de novo.</string>
  <string name="vzw_activate_error_release">Para activar o teléfono, chama ao (800) 922-0204 desde outro teléfono.</string>
  <string name="vzw_activate_error_restricted">Para activar o teléfono novo, sigue as instrucións que veñen con el ou ponte en contacto co administrador de Verizon Wireless da túa organización.</string>
  <string name="vzw_activate_error_restricted_title">Como activar o teléfono</string>
  <string name="vzw_activate_error_ssn">O número da Seguridade Social non coincide. Téntao de novo.</string>
  <string name="vzw_activate_error_title">Non se pode activar o teléfono</string>
  <string name="vzw_activate_exiting">Saíndo do proceso de activación.</string>
  <string name="vzw_activate_notification">Tocar para activar o teléfono</string>
  <string name="vzw_activate_notification_title">Listo para activar o teléfono</string>
  <string name="vzw_activate_progress">Agarda mentres preparamos o teléfono.</string>
  <string name="vzw_activate_ready_new">É posible que esta acción tarde uns minutos</string>
  <string name="vzw_activate_ready_title">Listo para activar o teléfono?</string>
  <string name="vzw_activate_ready_upgrade">"Antes de activar este teléfono, crea unha copia de seguranza dos teus contactos e apaga o teléfono antigo.

Unha vez que inicies a activación, transferiremos o teu número a este teléfono e desactivaremos o antigo."</string>
  <string name="vzw_activate_retry">Tentar de novo</string>
  <string name="vzw_activate_skip">Omitir</string>
  <string name="vzw_activate_success">Agora o teléfono Verizon está activado. O teu número é o %1$s</string>
  <string name="vzw_activate_success_title">Activouse o teléfono</string>
  <string name="vzw_activate_title">Activación do teléfono</string>
  <string name="vzw_activating_new_title">Obtendo o número de teléfono...</string>
  <string name="vzw_activating_upgrade">Para transferir o número ao teu teléfono novo, é preciso apagar o teléfono antigo.</string>
  <string name="vzw_activating_upgrade_title">Transferindo o número de teléfono...</string>
  <string name="vzw_address_alternate_text">Quizais querías dicir:</string>
  <string name="vzw_address_confirm_text">"Non se puido atopar o enderezo que introduciches porque non se encontrou o enderezo postal ou porque a cidade, o estado ou o código postal son incorrectos.

Se é así, toca %1$s; en caso contrario, toca %2$s."</string>
  <string name="vzw_address_confirm_text_part1">Non se puido atopar o enderezo que introduciches porque non se encontrou o enderezo postal ou porque posiblemente a cidade, o estado ou o código postal sexan incorrectos.</string>
  <string name="vzw_address_confirm_text_part2">Se é así, toca %1$s; en caso contrario, toca %2$s.</string>
  <string name="vzw_address_select_text">Non se puido atopar o enderezo que introduciches:</string>
  <string name="vzw_address_update_error">Produciuse un erro ao actualizar o enderezo de emerxencias actual neste momento. Téntao de novo máis tarde.</string>
  <string name="vzw_cold_notification">Ponte en contacto con Verizon para activar o teu teléfono.</string>
  <string name="vzw_data_limit">Actualmente, o teu uso de datos está limitado debido á hora ou a unha restrición de datos. Debes usar unha rede wifi para continuar coa configuración do dispositivo.</string>
  <string name="vzw_data_limit_title">Uso de datos limitado</string>
  <string name="vzw_data_redirected">Non tes un plan Verizon Wireless ou superaches o límite de datos do teu plan. Contacta con Verizon</string>
  <string name="vzw_data_redirected_title">Obter o servizo de Verizon</string>
  <string name="vzw_data_restricted">Debido á hora do día ou ao límite de datos</string>
  <string name="vzw_data_restricted_title">Uso de datos limitado</string>
  <string name="vzw_e911_description">&lt;b&gt;IMPORTANTE: O ENDEREZO DE EMERXENCIAS PARA O 911 &amp;#201; OBRIGATORIO&lt;/b&gt;"
Para activar Chamadas por wifi, introduce o enderezo estadounidense ao que queiras que acudan os servizos de emerxencias se chamas ao 911. Podes cambiar o enderezo en calquera momento en Configuraci&amp;#243;n. &amp;#201; moi importante que o actualices sempre que cambies de localizaci&amp;#243;n."</string>
  <string name="vzw_e911_title">Datos de localización para emerxencias</string>
  <string name="vzw_e911_warning">&lt;b&gt;ADVERTENCIA: RESTRICI&amp;#211;NS DE CHAMADAS DE EMERXENCIA AO 911&lt;/b&gt;"
Se chamas ao 911, ind&amp;#237;calle sempre ao operador onde est&amp;#225;s. A chamada ao 911 s&amp;#243; se realizar&amp;#225; por wifi se a rede m&amp;#243;bil non est&amp;#225; dispo&amp;#241;ible. As chamadas por wifi ao 911 poden fallar ou sufrir atrasos se o sistema do 911 non reco&amp;#241;ece o enderezo, se hai cortes de electricidade ou se a t&amp;#250;a conexi&amp;#243;n wifi non funciona. Os servizos de emerxencia dirixiranse ao enderezo que proporcionaches anteriormente, polo que &amp;#233; recomendable que o actualices se cambias de localizaci&amp;#243;n."</string>
  <string name="vzw_later_button">Máis tarde</string>
  <string name="vzw_network_error">A rede non está dispoñible. Téntao de novo máis tarde.</string>
  <string name="vzw_partial_confirm_head">Os fornecedores de servizo de emerxencias non puideron validar o enderezo introducido.</string>
  <string name="vzw_partial_confirm_text">Seguro que queres utilizar este enderezo en caso de emerxencia?</string>
  <string name="vzw_partial_failure_text">"É posible que a cidade, o estado ou o código postal que introduciches sexan incorrectos.

Comproba o enderezo e téntao de novo."</string>
  <string name="vzw_partial_failure_text_part1">É posible que a cidade, o estado ou o código postal que introduciches sexan incorrectos.</string>
  <string name="vzw_partial_failure_text_part2">Comproba o enderezo e téntao de novo.</string>
  <string name="vzw_service_upgrade_msg">Para utilizar a zona interactiva móbil, chama ao servizo de atención ao cliente e subscríbete.</string>
  <string name="vzw_setup_app_label">Activación da conta de Verizon</string>
  <string name="vzw_tos_link">Termos e condicións</string>
  <string name="vzw_tos_text">"A función Chamadas por wifi permíteche chamar mediante unha conexión wifi cando a rede de telefonía móbil non estea dispoñible.

Para configurar Chamadas por wifi, debes introducir un enderezo estadounidense. Os servizos de emerxencias da túa localización utilizarano se realizas unha chamada de emerxencia (E911) por wifi desde este teléfono en Estados Unidos.

É recomendable cambiar este enderezo se chamas desde outra rede wifi, para que os datos de localización sexan precisos. Podes cambiar a localización en calquera momento no menú de configuración de Chamadas por wifi."</string>
  <string name="vzw_tos_title">Activar Chamadas por wifi</string>
  <string name="vzw_verify_button">Verificar</string>
  <string name="vzw_verify_progress_title">Verificando a túa conta...</string>
  <string name="vzw_verify_pwd">Para comezar, introduce o contrasinal de facturación da túa conta:</string>
  <string name="vzw_verify_ssn">Para comezar, introduce os últimos 4 díxitos do número da Seguridade Social do propietario da túa conta:</string>
  <string name="vzw_verify_switch_pwd">No seu lugar, usar o contrasinal de facturación</string>
  <string name="vzw_verify_switch_ssn">No seu lugar, usar o número da Seguridade Social</string>
  <string name="vzw_verify_title">Verifica a túa conta</string>
  <string name="vzw_wfc_activation_error">Non se puido activar Chamadas por wifi. Téntao de novo máis tarde.</string>
  <string name="zip_code">Código postal</string>
</resources>
