<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">ແທັບເລັດຂອງທ່ານບໍ່ໄດ້ຖືກເຊື່ອມຕໍ່ເຂົ້າກັບບໍລິການອິນເຕີເນັດ. ເພື່ອເບິ່ງຂໍ້ມູນດັ່ງກ່າວໃນຕອນນີ້, ໃຫ້ເຂົ້າໄປທີ່ %s ໃນໂປຣແກຣມທ່ອງເວັບ.</string>
    <string name="activation_text">ກົດໄປທີ່<b>ເປີດນຳໃຊ້</b>"ເພື່ອຕັ້ງຄ່າບໍລິການໂທລະສັບຂອງທ່ານ. (ມັນອາດຈະໃຊ້ເວລາ 2-3 ນາທີ.)

ຫຼືກົດທີ່"<b>ຂ້າມ</b>ເພື່ອຕິດຕັ້ງແທັບເລັດຂອງທ່ານໂດຍການໃຊ້ Wi-Fi ແທນ.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"ຄວາມສາມາດຕ່າງໆໃນແທັບເລັດຂອງທ່ານຈະບໍ່ສາມາດເຮັດວຽກໄດ້ ຈົນກວ່າທ່ານຈະເປີດນຳໃຊ້ບໍລິການອິນເຕີເນັດຂອງທ່ານ.

ຫາກທ່ານຕ້ອງການທີ່ຈະຂ້າມຂັ້ນຕອນນີ້ ທ່ານສາມາດເປີດນຳໃຊ້ມັນຢູ່ໃນການຕັ້ງຄ່າລະບົບໄດ້ພາຍຫຼັງ."</string>
    <string name="activation_failure_text">"ບໍລິການອິນເຕີເນັດໃນໂທລະສັບຂອງທ່ານບໍ່ສາມາດເປີດນຳໃຊ້ໄດ້. ນີ້ອາດຈະເປັນປັນຫາຊົ່ວຄາວເທົ່ານັ້ນ.

ຫາກທ່ານຕ້ອງການທີ່ຈະຂ້າມຂັ້ນຕອນນີ້ ໃຫ້ແນ່ໃຈວ່າທ່ານຈະເປີດນຳໃຊ້ມັນພາຍຫຼັງໃນການຕັ້ງຄ່າລະບົບ. ຄວາມສາມາດຕ່າງໆໃນແທັບເລັດຂອງທ່ານ ຈະບໍ່ສາມາດເຮັດວຽກໄດ້ ຈົນກວ່າທ່ານຈະເປີດນຳໃຊ້ບໍລິການດັ່ງກ່າວ."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">ບໍລິການອິນເຕີເນັດໃນໂທລະສັບຂອງທ່ານ ບໍ່ສາມາດເປີດນຳໃຊ້ໄດ້. ນີ້ອາດຈະເປັນປັນຫາຊົ່ວຄາວເທົ່ານັ້ນ, ແລະ ອາດຈະຖືກແກ້ໄຂຫລັງຈາກ ການປິດເປີດແທັບເລັດຄືນໃໝ່.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">ມີຂໍ້ຜິດພາດເກີດຂຶ້ນ ແລະຕ້ອງການໃຫ້ມີການປິດ ແລະເປີດແທັບເລັດຂອງທ່ານຄືນໃໝ່ ກ່ອນທີ່ຈະດຳເນີນການການຕັ້ງຄ່າອີກຄັ້ງ. ແທັບເລັດຂອງທ່ານຈະປິດໂຕເອງລົງໂດຍອັດຕະໂນມັດໃນອີກ 60 ວິນາທີ, ຫຼືທ່ານສາມາດແຕະທີ່ໜ້າຈໍເພື່ອສັ່ງ<b>ໃຫ້ມັນປິດດຽວນີ້</b>".

ຫຼັງຈາກທີ່ແທັບເລັດຂອງທ່ານຖືກປິດຢ່າງຮຽບຮ້ອຍແລ້ວ, ໃຫ້ກົດປຸ່ມເປີດເຄື່ອງເພື່ອເປີດມັນກັບຄືນມາ."</string>
    <string name="sim_missing_text">ໃນການໃສ່ SIM card ຂອງທ່ານ, ກະລຸນາອ່ານຄູ່ມືທີ່ມາກັບແທັບເລັດຂອງທ່ານ.</string>
    <string name="setup_complete_message">ແທັບເລັດຂອງທ່ານຖືກຕິດຕັ້ງ ແລະພ້ອມນຳໃຊ້ແລ້ວ.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"ທ່ານຍິນຍອມວ່າແທັບເລັດຂອງທ່ານອາດຈະໄດ້ຮັບ ຫຼື ໄດ້ຕິດຕັ້ງຊຸດອັບເດດຕ່າງໆຈາກ Google.

ການນຳໃຊ້ແທັບເລັດດັ່ງກ່າວນີ້ຂອງທ່ານ ຈະຢູ່ພາຍໃຕ້ນະໂຍບາຍຄວາມເປັນສ່ວນຕົວ ແລະ ຂໍ້ກຳນົດຕ່າງໆ. "<annotation id="learn_more">ສຶກສາເພີ່ມເຕີມ</annotation></string>
    <string name="walled_garden_check_text">ແທັບເລັດດັ່ງກ່າວກຳລັງຖືກເຊື່ອມຕໍ່ເຂົ້າກັບ Wi-Fi.</string>
</resources>
