<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="apt_suite_number">Appartement, suite, enzovoort</string>
  <string name="att_network_error">Netwerk niet beschikbaar. Probeer het later opnieuw.</string>
  <string name="att_service_upgrade_msg">Ga naar att.com/mywireless of bel 611 om de functie in te schakelen</string>
  <string name="cancel">Annuleren</string>
  <string name="city">Plaats</string>
  <string name="edit_address">Adres bewerken</string>
  <string name="emergency_address_app_label">Noodadres beheren</string>
  <string name="entitlement_check_progress">De abonnementsstatus wordt gecontroleerd. Een ogenblik geduld.</string>
  <string name="generic_error">De verificatie is mislukt. Probeer het later opnieuw.</string>
  <string name="house_number">Adresnummer</string>
  <string name="ok">OK</string>
  <string name="progress_text">Even geduld…</string>
  <string name="save">Opslaan</string>
  <string name="save_anyway">Toch opslaan</string>
  <string name="sprint_entitlement_error">De service wordt niet ondersteund. Neem contact op met je serviceprovider.</string>
  <string name="sprint_network_error">Netwerk niet beschikbaar. Probeer het later opnieuw.</string>
  <string name="state">Staat</string>
  <string name="street">Straat</string>
  <string name="suw_back_button_label">Terug</string>
  <string name="suw_more_button_label">Meer</string>
  <string name="suw_next_button_label">Volgende</string>
  <string name="vzw_activate_button">Activeren</string>
  <string name="vzw_activate_continue">Doorgaan</string>
  <string name="vzw_activate_error_lookup">We ondervinden problemen bij het activeren van je telefoon. Neem contact op met de klantenservice via (800) 922-0204.</string>
  <string name="vzw_activate_error_lost_stolen">We ondervinden problemen met het activeren van je telefoon. Bel met een andere telefoon naar (877) 807-4646 om je 4G LTE-service te activeren en probeer het opnieuw.</string>
  <string name="vzw_activate_error_network">Zorg voor een goed signaal (meerdere streepjes) en probeer het opnieuw. Als dit probleem zich blijft voordoen, kun je voor ondersteuning via (800) 922-0204 contact opnemen met de klantenservice.</string>
  <string name="vzw_activate_error_not_retryable">We ondervinden problemen bij het activeren van je telefoon. Neem contact op met de klantenservice via (800) 922-0204.</string>
  <string name="vzw_activate_error_pwd">Factureringswachtwoord komt niet overeen. Probeer het opnieuw.</string>
  <string name="vzw_activate_error_release">Bel het nummer (800) 922-0204 met een andere telefoon om je telefoon te activeren.</string>
  <string name="vzw_activate_error_restricted">Volg de instructies bij je nieuwe telefoon of neem contact op met de Verizon Wireless-beheerder van je bedrijf om je telefoon te activeren.</string>
  <string name="vzw_activate_error_restricted_title">Je telefoon activeren</string>
  <string name="vzw_activate_error_ssn">Het burgerservicenummer komt niet overeen. Probeer het opnieuw.</string>
  <string name="vzw_activate_error_title">Kan niet activeren</string>
  <string name="vzw_activate_exiting">De activering wordt afgesloten.</string>
  <string name="vzw_activate_notification">Tik om je telefoon te activeren</string>
  <string name="vzw_activate_notification_title">Klaar om te activeren</string>
  <string name="vzw_activate_progress">Een ogenblik geduld. Je telefoon wordt voorbereid.</string>
  <string name="vzw_activate_ready_new">Dit kan enkele minuten duren</string>
  <string name="vzw_activate_ready_title">Klaar om te activeren?</string>
  <string name="vzw_activate_ready_upgrade">"Voordat je deze telefoon activeert, maak je een back-up van je contacten en schakel je je oude telefoon uit.

Zodra je de activering start, zetten we je nummer over naar deze telefoon en deactiveren we je oude telefoon."</string>
  <string name="vzw_activate_retry">Opnieuw proberen</string>
  <string name="vzw_activate_skip">Overslaan</string>
  <string name="vzw_activate_success">Je Verizon-telefoon is nu actief. Je nummer is %1$s</string>
  <string name="vzw_activate_success_title">Telefoon geactiveerd</string>
  <string name="vzw_activate_title">Telefoon activeren</string>
  <string name="vzw_activating_new_title">Telefoonnummer ophalen…</string>
  <string name="vzw_activating_upgrade">Als je je nummer wilt overzetten naar je nieuwe telefoon, moet je oude telefoon zijn uitgeschakeld.</string>
  <string name="vzw_activating_upgrade_title">Telefoonnummer overzetten…</string>
  <string name="vzw_address_alternate_text">Bedoelde je:</string>
  <string name="vzw_address_confirm_text">"We kunnen het adres dat je hebt opgegeven niet vinden omdat het straatadres niet kan worden gevonden of omdat er mogelijk een onjuiste plaats, provincie of postcode is opgegeven.

Als je plaats, provincie en postcode niet juist zijn, tik je op %1$s. Tik anders op %2$s."</string>
  <string name="vzw_address_confirm_text_part1">We kunnen het adres dat je hebt opgegeven niet vinden omdat het straatadres niet kan worden gevonden of omdat er mogelijk een onjuiste plaats, provincie of postcode is opgegeven.</string>
  <string name="vzw_address_confirm_text_part2">Als je plaats, provincie en postcode niet juist zijn, tik je op %1$s. Tik anders op %2$s.</string>
  <string name="vzw_address_select_text">We kunnen het adres niet vinden dat je hebt opgegeven:</string>
  <string name="vzw_address_update_error">Het huidige noodadres kan op dit moment niet worden geüpdatet. Probeer het later opnieuw.</string>
  <string name="vzw_cold_notification">Neem contact op met Verizon om je telefoon te activeren.</string>
  <string name="vzw_data_limit">Je datagebruik is momenteel beperkt vanwege de tijd van de dag of een gegevenslimiet. Je moet wifi gebruiken om de configuratie van je apparaat te hervatten.</string>
  <string name="vzw_data_limit_title">Datagebruik beperkt</string>
  <string name="vzw_data_redirected">Je hebt geen Verizon Wireless-abonnement of je hebt de datalimiet van je abonnement bereikt. Neem contact op met Verizon.</string>
  <string name="vzw_data_redirected_title">Verizon-service aanvragen</string>
  <string name="vzw_data_restricted">Vanwege de tijd van de dag of een datalimiet</string>
  <string name="vzw_data_restricted_title">Datagebruik beperkt</string>
  <string name="vzw_e911_description">&lt;b&gt;BELANGRIJK - NOODADRES VEREIST&lt;/b&gt;"
Als je 'Bellen via wifi' wilt inschakelen, geef je het adres in de VS op waar de noodhulpdiensten in het geval van een noodoproep naartoe moeten worden gestuurd. Je kunt dit adres op elk gewenst moment wijzigen via de instellingen. Het is belangrijk dat je dit adres aanpast wanneer je je op een andere locatie bevindt."</string>
  <string name="vzw_e911_title">Locatiegegevens voor noodoproepen</string>
  <string name="vzw_e911_warning">&lt;b&gt;WAARSCHUWING - BEPERKINGEN VOOR NOODOPROEPEN&lt;/b&gt;"
Vertel de telefonist bij een noodoproep altijd waar je je bevindt. Je noodoproep verloopt alleen via wifi wanneer het mobiele netwerk niet beschikbaar is. Noodoproepen via wifi kunnen vertraging oplopen of zelfs mislukken wanneer het systeem van de noodhulpdiensten je adres niet herkent, er sprake is van een stroomstoring of als je wifi-verbinding niet werkt. De noodhulpdiensten worden naar het adres gestuurd dat je hierboven hebt opgegeven. Update daarom je locatie wanneer je je op een andere locatie bevindt."</string>
  <string name="vzw_later_button">Later</string>
  <string name="vzw_network_error">Netwerk niet beschikbaar. Probeer het later opnieuw.</string>
  <string name="vzw_partial_confirm_head">Het opgegeven adres kan niet worden gevalideerd door de noodhulpdiensten.</string>
  <string name="vzw_partial_confirm_text">Weet je zeker dat je in geval van nood dit adres wilt gebruiken?</string>
  <string name="vzw_partial_failure_text">"Je hebt mogelijk een onjuiste plaats, provincie of postcode opgegeven.

Controleer het adres en probeer het opnieuw."</string>
  <string name="vzw_partial_failure_text_part1">Je hebt mogelijk een onjuiste plaats, provincie of postcode opgegeven.</string>
  <string name="vzw_partial_failure_text_part2">Controleer het adres en probeer het opnieuw.</string>
  <string name="vzw_service_upgrade_msg">Als je de mobiele hotspot wilt gebruiken, bel je met de klantenservice om je te abonneren.</string>
  <string name="vzw_setup_app_label">Verizon-account activeren</string>
  <string name="vzw_tos_link">Algemene voorwaarden</string>
  <string name="vzw_tos_text">"Met 'Bellen via wifi' kun je bellen via wifi wanneer het mobiele netwerk niet beschikbaar is.

Als je 'Bellen via wifi' wilt instellen, moet je een adres in de VS opgeven. Dit adres wordt gebruikt door de noodhulpdiensten op jouw locatie wanneer je binnen de VS een noodoproep (E911) met deze telefoon via wifi plaatst.

We raden je aan dit adres te wijzigen wanneer je een ander wifi-netwerk gebruikt om te bellen, zodat je locatiegegevens accuraat zijn. Je kunt je locatie op elk gewenst moment wijzigen in het instellingenmenu voor bellen via wifi."</string>
  <string name="vzw_tos_title">Bellen via wifi activeren</string>
  <string name="vzw_verify_button">Verifiëren</string>
  <string name="vzw_verify_progress_title">Je account verifiëren…</string>
  <string name="vzw_verify_pwd">Geef het factureringswachtwoord voor je account op om aan de slag te gaan:</string>
  <string name="vzw_verify_ssn">Geef de laatste vier cijfers op van het burgerservicenummer van de accounteigenaar om aan de slag te gaan:</string>
  <string name="vzw_verify_switch_pwd">Factureringswachtwoord gebruiken</string>
  <string name="vzw_verify_switch_ssn">Burgerservicenummer gebruiken</string>
  <string name="vzw_verify_title">Je account verifiëren</string>
  <string name="vzw_wfc_activation_error">"Kan 'Bellen via wifi' niet activeren. Probeer het later opnieuw."</string>
  <string name="zip_code">Postcode</string>
</resources>
