<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Sizin tabletiniz mobil data xidmətinə bağlanmayıb. Bu məlumatı indi görmək üçün brauzerdən %s ünvanına keçin.</string>
    <string name="activation_text">Mobil servisinizi aktivləşdirmək üçün <b>Aktivləşdir</b>" seçiminə toxunun. (Bu bir neçə dəqiqə çəkə bilər.)

Və ya planşetinizi Wi-Fi əlaqə ilə quraşdırmaq üçün "<b>Keç</b> seçiminə toxuna bilərsiz.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Mobil data xidmətini aktivləşdirənə qədər planşetinizin əksər funksiyaları çalışmayacaq. 

İndi keçmək istəyirsinizsə daha sonra Sistem Parametrlərindən aktivləşdirə bilərsiniz."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Sizin mobil data xidmətiniz aktivləşdirilə bilmir. Bu müvəqqəti problem ola bilər.

İndi keçmək istəyirsinizsə, daha sonra Sistem Parametrlərindən aktivləşdirəcəyinizdən əmin olun. Bunu edənə qədər planşetinizin əksər funksiyaları çalışmayacaq."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Sizim mobil data xidmətiniz aktivləşdirilə bilmir. Bu müvəqqəti problem ola bilər və tableti söndürüb yandırmaqla həll oluna bilər.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Yaranmış xəta planşeti daha bir aktivləşdirmə cəhdi etmədən öncə onu söndürməyi və ya yenidən başlamağı tələb edir. Planşetiniz 60 saniyə ərzində avtomatik olaraq söndürüləcək və ya özünüz toxunaraq <b>indi söndürün</b>".

Planşetiniz söndürüldükdən sonra yandırmaq düyməsinə basaraq onu yenidən başlada bilərsiniz."</string>
    <string name="sim_missing_text">SİM kartı daxil etmək üçün planşetinizin üzərində gəlmiş istifadəçi təlimatlarını oxuyun.</string>
    <string name="setup_complete_message">Sizin planşet quruldu və istifadə üçün hazırdır.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Siz planşetinizin Google'dan gəlmiş yenilənmələri qəbul edə biləcəyini və onları quraşdıra biləcəyini qəbul edirsiniz.

Bu planşetdən istifadəniz məxfilik siyasəti və digər şərtlərə tabedir. "<annotation id="learn_more">Ətraflı məlumat</annotation></string>
    <string name="walled_garden_check_text">Tablet Wi-Fi-a qoşulur.</string>
</resources>
