<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Teie tahvelarvuti ei ole mobiilse andmesideteenusega ühendatud. Kui soovite teavet kohe vaadata, siis külastage veebibrauseris aadressi %s.</string>
    <string name="activation_text">Kohe oma mobiilsideteenuse aktiveerimiseks puudutage valikut <b>Aktiveeri</b>". (Selleks võib kuluda mitu minutit.)

Või puudutage tahvelarvuti WiFi-ühenduse abil seadistamiseks valikut "<b>Jäta vahele</b>.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Enamik tahvelarvuti funktsioone ei tööta enne, kui aktiveerite mobiilse andmesideteenuse.

Kui eelistate selle praegu vahele jätta, siis saate selle hiljem aktiveerida jaotises Süsteemi seaded."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Teie mobiilset andmesideteenust ei saa aktiveerida. See võib olla ajutine probleem.

Kui eelistate selle praegu vahele jätta, siis aktiveerige see kindlasti hiljem jaotises Süsteemi seaded. Kui te seda ei aktiveeri, siis enamik tahvelarvuti funktsioone ei tööta."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Teie mobiilset andmesideteenust ei saanud aktiveerida. Probleem võib olla ajutine ja selle võib lahendada tahvelarvuti taaskäivitamine.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Ilmnes viga ja teil tuleb tahvelarvuti taaskäivitada, enne kui saate proovida uuesti aktiveerida. Tahvelarvuti lülitub automaatselt välja 60 sekundi pärast. Võite ka puudutada käsku <b>Sulge arvuti kohe</b>".

Kui teie tahvelarvuti on välja lülitatud, siis vajutage uuesti käivitamiseks toitenuppu."</string>
    <string name="sim_missing_text">SIM-kaardi sisestamiseks lugege tahvelarvutiga kaasas olnud juhiseid.</string>
    <string name="setup_complete_message">Tahvelarvuti on seadistatud ja kasutamiseks valmis.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Nõustute, et tahvelarvuti võib Google'ilt värskendusi vastu võtta ja installida.

Tahvelarvuti kasutamisele kehtivad privaatsuseeskirjad ja teised tingimused. "<annotation id="learn_more">Lisateave</annotation></string>
    <string name="walled_garden_check_text">Tahvelarvuti loob WiFi-ga ühenduse.</string>
</resources>
