<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="suw_next_button_label">နောက်တစ်ခု</string>
    <string name="suw_back_button_label">နောက်သို့</string>
    <string name="suw_more_button_label">နောက်ထပ်</string>
    <string name="entitlement_check_progress">စာရင်းသွင်းမှုအခြေအနေကို စစ်ဆေးနေသည်။ ခဏစောင့်ပါ။</string>
    <string name="att_service_upgrade_msg">ဖွင့်ရန် att.com/mywireless သို့ သွားပါ (သို့) 611 ကို ဖုန်းခေါ်ဆိုပါ</string>
    <string name="att_network_error">ကွန်ရက်အသုံးမပြုနိုင်သေးပါ။ ခဏကြာမှ ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="sprint_entitlement_error">ဝန်ဆောင်မှုကို ပံ့ပိုးမထားပါ။ သင်၏ ဝန်ဆောင်မှုပေးသူထံ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="sprint_network_error">ကွန်ရက်အသုံးမပြုနိုင်သေးပါ။ ခဏကြာမှ ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="vzw_service_upgrade_msg">မိုဘိုင်းဟော့စပေါ့ကို အသုံးပြုရန်အတွက် စာရင်းသွင်းရန် သုံးစွဲသူဝန်ဆောင်မှုထံသို့ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="vzw_network_error">ကွန်ရက်အသုံးမပြုနိုင်ပါ။ ခဏကြာမှ ပြန်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="vzw_wfc_activation_error">Wi-Fi ခေါ်ဆိုမှုကို စသုံးရန်ဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။ ခဏကြာမှ ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="vzw_address_update_error">လောလောဆယ် လက်ရှိအရေးပေါ်လိပ်စာကို အပ်ဒိတ်မလုပ်နိုင်သေးပါ။ ခဏကြာမှ ပြန်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="generic_error">အထောက်အထားစိစစ်ခြင်း မအောင်မြင်ပါ။ ခဏကြာမှ ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="vzw_setup_app_label">Verizon အကောင့်ကို အသုံးပြုခွင့် စဖွင့်ခြင်း</string>
    <string name="vzw_activate_title">ဖုန်းကို စသုံးရန် ဖွင့်ပေးခြင်း</string>
    <string name="vzw_activate_progress">သင့်ဖုန်းကို ပြင်ဆင်ပေးနေစဉ် ခဏစောင့်ပါ။</string>
    <string name="vzw_activate_exiting">စသုံးရန်ဖွင့်ပေးသည့် လုပ်ငန်းစဉ်မှ ထွက်တော့မည်။</string>
    <string name="vzw_verify_title">သင့်အကောင့်ကို အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="vzw_verify_ssn">စတင်ရန်အတွက် သင့်အကောင့်ပိုင်ရှင်၏ လူမှုရေးဆိုင်ရာ လုံခြုံရေးနံပါတ်မှ နောက်ဆုံးဂဏန်း ၄ လုံးကို ဖြည့်စွက်ပါ-</string>
    <string name="vzw_verify_pwd">စတင်ရန်အတွက် သင့်အကောင့်၏ ငွေတောင်းခံခြင်းဆိုင်ရာ စကားဝှက်ကို ဖြည့်စွက်ပါ-</string>
    <string name="vzw_verify_button">အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="vzw_later_button">နောက်မှ</string>
    <string name="vzw_verify_switch_ssn">မှတ်ပုံတင်နံပါတ်ကို အစားထိုးသုံးပါ</string>
    <string name="vzw_verify_switch_pwd">ငွေတောင်းခံခြင်းဆိုင်ရာ စကားဝှက်ကို အစားထိုးသုံးပါ</string>
    <string name="vzw_verify_progress_title">သင့်အကောင့်ကို အတည်ပြုနေသည်…</string>
    <string name="vzw_activate_ready_title">စသုံးခွင့်ဖွင့်ရန် အဆင်သင့်ဖြစ်ပြီလား။</string>
    <string name="vzw_activate_ready_new">မိနစ်အနည်းငယ် ကြာနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="vzw_activate_ready_upgrade">"ဤဖုန်းကို သုံးရန်စမဖွင့်မီ သင့်အဆက်အသွယ်များကို မိတ္တူပွားထား၍ သင့်ဖုန်းအဟောင်းကို ပိတ်ထားပါ။

 စသုံးခွင့်ဖွင့်လိုက်သည်နှင့် သင့်နံပါတ်ကို ဤဖုန်းသို့ ပြောင်းရွှေ့ပြီး သင့်ဖုန်းအဟောင်းကို သုံးစွဲခွင့် ပိတ်လိုက်ပါမည်။"</string>
    <string name="vzw_activate_button">စသုံးခွင့်ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="vzw_activating_new_title">ဖုန်းနံပါတ်ကို ရယူနေသည်…</string>
    <string name="vzw_activating_upgrade_title">ဖုန်းနံပါတ်ကို ပြောင်းရွှေ့ပေးနေသည်…</string>
    <string name="vzw_activating_upgrade">သင့်နံပါတ်ကို သင့်ဖုန်းအသစ်သို့ ပြောင်းရွှေ့ရန်အတွက် သင့်ဖုန်းအဟောင်းကို ပိတ်ထားရန် လိုပါသည်။</string>
    <string name="vzw_activate_success_title">ဖုန်းကို စသုံးခွင့်ဖွင့်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="vzw_activate_success">သင့် Verizon ဖုန်းသည် ယခုဆိုလျှင် အသုံးပြု၍ ရနေပါပြီ။ သင့်ဖုန်းနံပါတ်သည် %1$s ဖြစ်သည်</string>
    <string name="vzw_data_limit_title">ဒေတာသုံးစွဲမှု ကန့်သတ်ထားသည်</string>
    <string name="vzw_data_limit">သင့်ဒေတာအသုံးပြုမှုကို အချိန်ကန့်သတ်ချက်အရ (သို့) ဒေတာကန့်သတ်ချက်အရ လောလောဆယ် ကန့်သတ်ထားသည်။ သင့်စက်ပစ္စည်းကို ဆက်လက်၍ ပြင်ဆင်သတ်မှတ်ရန် Wi-Fi အသုံးပြုရန် လိုပါသည်။</string>
    <string name="vzw_data_restricted_title">ဒေတာသုံးစွဲမှု ကန့်သတ်ထားသည်</string>
    <string name="vzw_data_restricted">အချိန်ကန့်သတ်ချက်အရ (သို့) ဒေတာကန့်သတ်ချက်အရ</string>
    <string name="vzw_data_redirected_title">Verizon က ဝန်ဆောင်မှုကို ရယူပါ</string>
    <string name="vzw_data_redirected">သင့်တွင် Verizon Wireless အစီအစဉ်မရှိပါ သို့မဟုတ် သင်သည် သင့်အစီအစဉ်၏ ခံစားခွင့်အားလုံးကို အသုံးပြုပြီးဖြစ်သည်၊ ကျေးဇူးပြု၍ Verizon ကို ဆက်သွယ်ပါ</string>
    <string name="vzw_activate_notification_title">စသုံးခွင့်ဖွင့်ရန်အသင့်ဖြစ်ပြီ</string>
    <string name="vzw_activate_notification">ဖုန်းကိုစဖွင့်သုံးရန်တို့ပါ</string>
    <string name="vzw_cold_notification">သင့်ဖုန်းကို စသုံးခွင့်ဖွင့်ရန် Verizon ကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="vzw_activate_error_title">စသုံးခွင့်ဖွင့်၍ မရပါ</string>
    <string name="vzw_activate_error_network">ဖုန်းလိုင်းကောင်းကောင်းမိစေရန် (တိုင်အပြည့်တက်ရန်) သေချာအောင် ပြုလုပ်ပြီး ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။ ပြဿနာဆက်ရှိနေလျှင် အကူအညီယူရန် သုံးစွဲသူဝန်ဆောင်မှုဌာနကို (800) 922-0204 တွင် ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="vzw_activate_error_lookup">သင့်ဖုန်းကို စသုံးခွင့်ဖွင့်ပေးရာတွင် ပြဿနာတစ်ခု ရှိနေသဖြင့် တောင်းပန်ပါသည်။ သုံးစွဲသူဝန်ဆောင်မှုဌာနကို (800) 922-0204 တွင် ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="vzw_activate_error_ssn">မှတ်ပုံတင်နံပါတ်သည် ကိုက်ညီမှုမရှိပါ။ ထပ်လုပ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="vzw_activate_error_pwd">ငွေတောင်းခံမှုဆိုင်ရာ စကားဝှက်သည် ကိုက်ညီမှုမရှိပါ။ ထပ်လုပ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="vzw_activate_error_not_retryable">သင့်ဖုန်းကို စသုံးခွင့်ဖွင့်ပေးရာတွင် ပြဿနာတစ်ခု ရှိနေသဖြင့် တောင်းပန်ပါသည်။ သုံးစွဲသူဝန်ဆောင်မှုဌာနကို (800) 922-0204 တွင် ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="vzw_activate_error_release">သင့်ဖုန်းကို စသုံးခွင့်ဖွင့်ပေးရန် အခြားဖုန်းမှ (800) 922-0204 သို့ ခေါ်ဆိုပါ။</string>
    <string name="vzw_activate_error_restricted_title">သင့်ဖုန်းကိုစသုံးရန် မည်သို့ဖွင့်ရမလဲ</string>
    <string name="vzw_activate_error_restricted">သင့်ဖုန်းကို စသုံးခွင့်ဖွင့်ရန် သင့်ဖုန်းအသစ်တွင် ပါဝင်သော ညွှန်ကြားချက်များကို လိုက်နာပါ (သို့) သင့်အဖွဲ့အစည်းအတွင်းရှိ Verizon Wireless စီမံခန့်ခွဲသူထံ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="vzw_activate_error_lost_stolen">သင့်ဖုန်းကို စသုံးခွင့်ဖွင့်ပေးရာတွင် ပြဿနာတစ်ခုရှိနေသဖြင့် တောင်းပန်ပါသည်။ သင့် 4GLTE ဝန်ဆောင်မှုကို စဖွင့်ပေးရန် အခြားဖုန်းတစ်လုံးဖြင့် (877) 807-4646 သို့ ခေါ်ဆိုပြီး ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="vzw_activate_continue">ရှေ့ဆက်ရန်</string>
    <string name="vzw_activate_retry">ပြန်စမ်းရန်</string>
    <string name="vzw_activate_skip">ကျော်ရန်</string>
    <string name="emergency_address_app_label">အရေးပေါ် လိပ်စာစီမံခန့်ခွဲမှု</string>
    <string name="progress_text">ကျေးဇူးပြု၍ စောင့်ပါ…</string>
    <string name="vzw_tos_title">"Wi-Fi  ခေါ်ဆိုမှုကို စသုံးရန်ဖွင့်ပါ"</string>
    <string name="cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="vzw_tos_text">"Wi-Fi ခေါ်ဆိုမှုသည် မိုဘိုင်းကွန်ရက် အသုံးမပြုနိုင်သည့်အချိန်တွင် Wi-Fi မှတစ်ဆင့် ခေါ်ဆိုမှုများ ပြုလုပ်ပေးသည်။

 Wi-Fi ခေါ်ဆိုမှု ထည့်သွင်းရန် အမေရိကန်ပြည်ထောင်စုလိပ်စာတစ်ခု ဖြည့်စွက်ရန် လိုအပ်သည်။ အမေရိကန်ပြည်ထောင်စုအတွင်း ဤဖုန်းနံပါတ်မှနေ၍ Wi-Fi အသုံးပြုပြီး 911 သို့ အရေးပေါ်ဖုန်းခေါ်ဆိုခဲ့လျှင် သင့်တည်နေရာရှိ အရေးပေါ်ဝန်ဆောင်မှုများက ဤလိပ်စာကို အသုံးပြုပေလိမ့်မည်။

 အခြား Wi-Fi ကွန်ရက်ဖြင့် ခေါ်ဆိုမှုများ ပြုလုပ်ပါက သင့်တည်နေရာအချက်အလက်များ တိကျမှုရှိစေရန်အတွက် ဤလိပ်စာကို ပြောင်းရန် အကြံပြုလိုပါသည်။ Wi-Fi ခေါ်ဆိုမှု ဆက်တင်များ မီနူးသို့သွား၍ သင့်တည်နေရာကို ပြောင်းလဲနိုင်သည်။"</string>
    <string name="vzw_tos_link">ဝန်ဆောင်မှုစည်းမျဉ်းများ</string>
    <string name="vzw_e911_title">အရေးပေါ်တည်နေရာအချက်အလက်များ</string>
    <string name="vzw_e911_description"><b>အရေးကြီး- အရေးပေါ် 911 လိပ်စာလိုအပ်သည်</b>"
Wi-Fi ခေါ်ဆိုမှုကို ဖွင့်ရန် 911 ကို ဖုန်းခေါ်ဆိုပြီး အရေးပေါ်ဝန်ဆောင်မှု ပေးပို့စေလိုသော အမေရိကန်ပြည်ထောင်စုလိပ်စာကို ဖြည့်စွက်ပါ။ ဆက်တင်များသို့ သွား၍ ဤလိပ်စာကို အချိန်မရွေး သင်ပြင်ဆင်နိုင်ပါသည်။ သင့်တည်နေရာ ပြောင်းသွားသည့်အခါတိုင်း ဤလိပ်စာကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် အရေးကြီးပါသည်။"</string>
    <string name="vzw_e911_warning"><b>သတိပေးချက်များ - အရေးပေါ် 911 ဖုန်းခေါ်ဆိုမှု ကန့်သတ်ချက်များ</b>"
 911 သို့ ဖုန်းခေါ်ဆိုသည့် အခါတိုင်း သင်ရောက်နေသော နေရာကို ဝန်ဆောင်မှုပေးသူအား ပြောပြပါ။ ဆယ်လူလာကွန်ရက် အသုံးမပြုနိုင်သည့်အခါမှသာ 911 ထံသို့ သင်၏ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုသည် Wi-Fi ကို အသုံးပြုပါလိမ့်မည်။ Wi-Fi ဖြင့် 911 သို့ ခေါ်ဆိုမှုသည် နှောင့်နှေးနိုင်သည် (သို့) ခေါ်ဆိုမရ ဖြစ်နိုင်သည်။ ဥပမာ- 911 စနစ်သည် လိပ်စာကို မသိရှိခြင်း၊ လျှပ်စစ်ဓာတ်အား ပြတ်တောက်သွားခြင်း (သို့) သင့် Wi-Fi ချိတ်ဆက်မှု အလုပ်မလုပ်ခြင်း။ အရေးပေါ်ဝန်ဆောင်မှုများကို အထက်တွင် ပေးထားသော လိပ်စာသို့ ပို့ပေးမည်ဖြစ်၍ တည်နေရာပြောင်းသွားသည့်အခါတိုင်း ၎င်းကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပေးပါ။"</string>
    <string name="house_number">လိပ်စာနံပါတ်</string>
    <string name="street">လမ်း</string>
    <string name="apt_suite_number">အိမ်ခန်း၊ တိုက်ခန်း အစရှိသည်</string>
    <string name="city">မြို့</string>
    <string name="state">ပြည်နယ်</string>
    <string name="zip_code">စာတိုက်ကုဒ်</string>
    <string name="save">သိမ်းရန်</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text">"အိမ်လိပ်စာကို မတွေ့ရသောကြောင့်လည်းကောင်း (သို့) မြို့၊ ပြည်နယ်နှင့် စာတိုက်ကုဒ်တို့ မမှန်ကန်သောကြောင့်လည်းကောင်း သင်ဖြည့်ထားသော လိပ်စာကို မတွေ့ရပါ။

 အကယ်၍ သင့်မြို့၊ ပြည်နယ်နှင့် စာတိုက်ကုဒ်တို့ မှန်ကန်ခြင်းမရှိပါက %1$s ကို တို့ပါ၊ သို့မဟုတ်လျှင် %2$s ကို တို့ပါ။"</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part1">အိမ်လိပ်စာကို မတွေ့ရသောကြောင့်လည်းကောင်း၊ မြို့၊ပြည်နယ်နှင့် စာတိုက်ကုဒ်တို့ မမှန်ကန်သောကြောင့်လည်းကောင်း သင်ဖြည့်ထားသော လိပ်စာကို ရှာမတွေ့ပါ။</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part2">သင့်မြို့၊ ပြည်နယ်နှင့် စာတိုက်ကုဒ်တို့ မှန်ကန်မှုမရှိပါက %1$s ကို တို့ပါ၊ သို့မဟုတ်လျှင် %2$s ကို တို့ပါ။</string>
    <string name="save_anyway">ဘာပဲဖြစ်ဖြစ် သိမ်းရန်</string>
    <string name="edit_address">လိပ်စာကို တည်းဖြတ်ရန်</string>
    <string name="ok">အိုကေ</string>
    <string name="vzw_address_select_text">"သင်ဖြည့်စွက်ထားသော လိပ်စာကို  ရှာမတွေ့ပါ-"</string>
    <string name="vzw_address_alternate_text">သင်ဆိုလိုသည်မှာ -</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_head">ဖြည့်စွက်ထားသော လိပ်စာကို အရေးပေါ်ဝန်ဆောင်မှုပေးသူများက အတည်မပြုနိုင်ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_text">အရေးပေါ်အနေဖြင့် ဤလိပ်စာကို အသုံးပြုလိုသည်မှာ သေချာပြီလား။</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text">"သင်ဖြည့်ထားသော မြို့၊ ပြည်နယ် (သို့) စာတိုက်ကုဒ်မှာ မှန်ကန်ခြင်းမရှိပါ။

လိပ်စာကို ပြန်စစ်၍ ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။"</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part1">သင်ဖြည့်ထားသော မြို့၊ ပြည်နယ် (သို့) စာတိုက်ကုဒ်တို့မှာ မှန်ကန်ခြင်း မရှိနိုင်ပါ။</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part2">လိပ်စာကို ပြန်စစ်ပြီး ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
</resources>
